發哥表態？

我其實認唔到係佢